新移民問題一日唔改善，有民主制度都係無撚用的

而連登仔最愛既泛民
從來無打算要源頭減廢

只為係極權既制度下適應同尋找生存空間

變相泛民就為新移民爭取福利黎換選票

其實係比民建聯更無恥 更賣港